陶傑係咪又炒左車？

美國紐約的明鏡與我華語訪談，上星期五言及引述香港電台「自由風」節目中，香港立法會議員田北辰講：香港有億萬富翁乘私人飛機去美國，在機場被阻撓三小時。而此富豪並非與政治有關聯或知名人士。

此後引起大陸網絡等各方揣測富翁身份，並有傳媒揣測為香港星島報業主席何柱國。

據本人確知：此位人士絕對不是何柱國先生，亦非香港傳媒慣見之本地公眾人物，他在三小時後獲准入境，而且此事發生在孟晚秋事件後之一年內，在國會通過香港人權民主法案之前，與法案制裁無關。

謹此澄清。本人不知道當事人身份，並籲請社會輿論維持人心穩定，不必捕風捉影。

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

十九才子琴日光明頂澄清左

//美國紐約的明鏡與我華語訪談，上星期五言及引述香港電台「自由風」節目中......

//此後引起大陸網絡等各方揣測富翁身份，並有傳媒揣測為香港星島報業主席何柱國。

唔係炒車，係免被送中姐，一陣傳傳下話19講就仆街啦